有無巴絲係無用instagram/ facebook嗰d

星期五有個FG嘅新同事問我拎IG
小妹IG 不嬲唔post 相
佢以為我俾假acc佢
而家啲人係咪覺得唔social 就有病
唔post野就係毒檸賣淨蔗
我淨係上LIHKG呀吹咩

出左咁多年 岩岩出就有貼下相
成十年 而家淨睇相 舊相都del哂

你都有鋪del相癮

我*

係咪星期日上班台無人上班

有ac冇內容

在下正是

冇內容直接答冇用

有咩問題